1Q題 有咩水果運動好勁？

3頁開估

蘋果
因為一日一蘋果 醫生遠離我

火龍果

9答都答好啲呀嘛

錯

橙

spotify

錯呀

奇異果

係咩？

屌原來幾個答案都係你答
你好好人呀

大家試下講埋原因啦

答案保證高質

無三頁我1個鐘之後開估啦
費事各位巴唸答案唸到訓唔著

中文定英文？

榴槤
因為留連忘返

英文
比曬提示啦

蕉
因為食蕉有體力

葡萄

？

你唔好話香蕉射球

開估啦

秒

mango？

banana

apple

watermelon？

melon因為melo運動好勁

錯
啲生果就尼比你撞到爛曬啦

尼你老母

唸法唔錯
不過錯

Sor 9 m(._.)m

pineapple

榴槤，因為Kevin Durian

Pineapple係仆野勁
因為仆野菠蘿蜜
不過佢運動唔勁

🍏🍎🍐🍊🍋🍌🍉🍇🍓🍈🍒🍑🍍🥥🥝🍅🍆🥑🥦🥒🌶🌽🥕🥔🍠

我feel到個答案好on9

點解你知我叫kevin架
不過錯

其中一個啱
但要講原因

牛油果？

好似我咁on9

開估啦
玩左咁耐

Strong berriesssss

推
快啲攞個答案出嚟畀我踩

開啦屌

係車厘子
因為

車厘哥夫(golf)

勁喺邊呀？ 邊忽睇到佢勁呀？

係我見到車厘子咩色果個po之後唸到嘅

[樓主]

邊撚到勁

大家嘅創意同聯想力都唔夠呀

1q題 樓主用咩諗野？

訓啦，聽日仲要返學

屎忽

屌你老母

…

下次.........我一定.........
(´Д` )
ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

大力：「$#&*（$^*@！！！」

一定大大力俾人屌

Show Blocked User - 大J嘅幼J

係咪得我一個唔明個答案同運動好勁有乜關係

乜野係車厘高夫？

你老母運動都好勁

澳門糖店, 出名紐結糖好食